{
  "id_query": "26087338",
  "total": 21429,
  "total_current": 200,
  "max_score": 43.986908,
  "origin_question": "Anh ơi cho em hỏi bên mình  có kinh doanh iPhone quốc tế ko ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 28.454763,
      "id": "28402931",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop hiện có kinh doanh iPhone quốc tế không ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện các sản phẩm iPhone bên em đều là bản chính hãng quốc tế tại thị trường Việt Nam anh nha. Không biết anh quan tâm sản phẩm iPhone nào ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.27885,
      "id": "31184176",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi iPhone 6 bên mình còn kinh doanh kh ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này bên em đang kinh doanh ạ. Anh có thể đến trực tiếp siêu thị mua hàng hoặc để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và giao hàng tận nơi cho anh ạ. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.558628,
      "id": "21634978",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi là tại tgdd có kinh doanh iphone 6 lock ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong không kinh doanh máy iPhone Lock bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.942928,
      "id": "27952558",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi admin. Anh, chị cho em hỏi iphone 6 32Gb bản quốc tế mới 100% bây giờ được kinh doanh tại tgdt với giá bao nhiêu vậy ? Thanks",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em kinh doanh sản phẩm iphone 6 32gb có giá là 7.490.000₫ và khi mua chị nhận được cực kì nhiều ưu đãi cụ thể là:Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06).Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPad.Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ.Khuyến mãi cực kì hấp dẫn nên chị có thể chọn mua sản phẩm ngay và em đánh giá sản phẩm hiện vẫn đáp ứng được tốt nhu cầu của người dùng chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.123978,
      "id": "27353032",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi là sao bên tgdd kinh doanh iphone 6 nhưng không kinh doanh iphone 6 plus.",
      "answer": "Chào anh ! Dạ sản phẩm iPhone 6 Plus hãng đã ngừng sản xuất nên bên em không còn kinh doanh nha anh, mong anh thông cảm nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.892921,
      "id": "18079378",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Ip6 quốc tế bên mình là bản LL/A hay gì ạ?",
      "answer": "Chào anh Hiện bản Iphone 6 bên em là bản quốc tế có đuôi là VN/A anh nhé. Với sản phẩm có đuôi là VN/A thì anh có thể an tâm sửa chữa ở tất cả các trung tâm bảo hành chính hãng Apple tại Việt Nam anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.81427,
      "id": "19955407",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 này có phải ban quốc tế ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ đúng rồi anh ơi, sản phẩm này là bản quốc tế anh nhé, ngoài ra thì siêu thị bên em chỉ kinh doanh sản phẩm chính hãng và là mặt hàng quốc tế anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.431032,
      "id": "19927985",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình chỉ còn kinh doanh màu vàng đồng cho iphone 6 ạ??",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện siêu thị Thegioididong.com bên em vẫn đang kinh doanh với sản phẩm màu vàng đồng đó anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đặt hàng tại siêu thị gần nhất và đến siêu thị để nhận sản phẩm anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.36234,
      "id": "27410997",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy ip6 bên mình là bản quốc tế hay bản lock v ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Tất cả sản phẩm tại Thegioididong.com đều là chính hãng, quốc tế chị nha, bên em không kinh doanh máy lock ạ. Chị có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.725773,
      "id": "22095368",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi, cho m hỏi ở thế giới di động ko có iphone 6 bản quốc tế ạ",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 bên Thegioididong đang kinh doanh là phiên bản Quốc tế bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.366865,
      "id": "26452532",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi iPhone like new mình sài được ko anh",
      "answer": "Chào anh Dạ. Sản phẩm mới và cũ bên em đều dùng tốt anh nhé. Tuy nhiên sản phẩm mới sẽ sử dụng thích hơn đó ạ. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.948421,
      "id": "22116006",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV, cho mình hỏi Iphone 8 khi nào ra và cửa hàng có kinh doanh dòng này ko ạ?",
      "answer": "Chào anh TúHiện bên em chưa có thông tin về việc kinh doanh iphone mới ra mắt ạ. Anh có thể cập nhật website thường xuyên để nắm thông tin nhanh nhất nhé. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.852228,
      "id": "19699746",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi iphone  6 bên mình có bán trả góp ko anh ,",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh có nhu cầu mua trả góp iPhone 6 32GB, thì anh có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện... , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.408792,
      "id": "24748912",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mấy anh ngừng kinh doanh iphone 5s vậy?",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 5s hiện bên em đã ngừng kinh doanh là do nguồn hàng, nhu cầu của khách hàng và chính sách riêng anh nhé, mong anh thông cảm. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.325306,
      "id": "22148458",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đây là iPhone 6 quốc tế hay lock ạ",
      "answer": "Để kiểm tra máy lock hay quốc tế thì bạn cần lắp sim bình thường vào máy nếu máy có tín hiệu nghe gọi bình thường thì đó là máy quốc tế còn lại là lock bạn nha. Kiểm tra như trên thì không chính xác được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.096035,
      "id": "29974423",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mẫu đt Iphone 6 32GB khi nào ngừng kinh doanh ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại bên em chưa có thông tin chính xác về vấn đề này chị nhé. Hiện bên em dự vào 2 tiêu chí để ngừng kinh doanh sản phẩm gồ Nhu cầu mua hàng của khách và nguồn hành từ hãng. Nếu thiếu 1 trong 2 yếu tố này thì bên em sẽ ngừng kinh doanh sản phẩm chị nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.086666,
      "id": "30566085",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip 6 32gb kinh doanh đến khi nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ bên em chưa thể thông tin khi nào sản phẩm này ngừng kinh doanh chị nha, chị có thể có thể thường xuyên truy cập website để xem giúp em nhéChia sẻ cùng chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.021908,
      "id": "20165688",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone hàng chính hãng và quốc tế có khác nhau không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Chính hãng và quốc tế thì cũng như nhau bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.84128,
      "id": "27587275",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi máy của e có phải bản quốc tế ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Để kiểm tra máy lock hay quốc tế thì bạn cần lắp sim bình thường vào máy nếu máy có tín hiệu nghe gọi bình thường thì đó là máy quốc tế còn lại là lock bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.803198,
      "id": "26588606",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sp này mua ở tgdđ có phải là bản quốc tế ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này bên em kinh doanh là hàng quốc tế chính hãng nhé chị nên chị yên tâm về sản phẩm bên em ạThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.676847,
      "id": "17935052",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi bên mình là em muốn trả góp iphone 32GB thì em phải trả trước bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh sẽ cần các giấy tờ như CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, mức trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp trong 12 tháng mỗi tháng 723.500₫ nha anh, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.61868,
      "id": "30651684",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể cho mình hỏi sp có thể còn kinh doanh đến cuối năm k ạ",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này thì bên em không có thông tin cụ thể được ạ, còn phụ thuộc vào nhiều yếu tố như chính sách sản phẩm, nguồn hàng cũng như là nhu cầu tiêu thụ nữa anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ mình đặt mua sản phẩm ngay anh nhaMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.595373,
      "id": "32274861",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này bên shop còn kinh doanh ko nếu có vậy có hàng ko",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện hết hàng và bên em chưa có thông tin kinh doanh lại ạ. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.521593,
      "id": "25346548",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình còn kinh doanh 5s hay 6 16g không nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Dạ. Rất tiếc hiện tại 2 sản phẩm anh đang quan tâm bên em ngừng kinh doanh rồi ạ, mong anh thông cảm anh nhé. Anh vui lòng tham khảo iPhone 6 32GB giúp em ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.396883,
      "id": "22148401",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đây là quốc tế hay lock ạ",
      "answer": "@Nguyễn Duy Đoàn:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.262527,
      "id": "28931157",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi điện thoại vivo v3maxA siêu thị mình có kinh doanh không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh Điện thoại VIVO V3 Max rồi anh nha. Anh vui lòng chọn mua sản phẩm khác nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.17167,
      "id": "29653730",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi voi bên mk k kinh doanh 6 plus nưax ạ",
      "answer": "Chào chị.Dạ sản phẩm iPhone 6 Plus bên em không còn kinh doanh nữa chị nha, mong chị thông cảm tham khảo sản phẩm khác bên em sẽ hỗ trợ chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.166819,
      "id": "17668642",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đây là bản quốc tế hay lock ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại Thegioididong.com bên mình chỉ kinh doanh iPhone Quốc Tế thôi bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.108505,
      "id": "21462393",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi bên mình có dòng máy cũ không ạ",
      "answer": "Chào anh LâmBên em có Điện thoại iPhone 6 32GB cũ ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.930517,
      "id": "28111156",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi phiên bản quốc tế hay lock",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình kinh doanh iphone là bản quốc tế bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.865393,
      "id": "26892352",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bản này có phải bản quốc tế không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com kinh doanh Điện thoại iPhone 6 32GB bản Quốc tế chị nha. Chị ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.750282,
      "id": "17721659",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cái này là bản quốc tế hay sao ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ đây là bản quốc tế, chính hãng nhập từ Apple nha anh. Nếu anh thích máy vui lòng cung cấp nơi ở (tỉnh thành, quận, huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra siêu thị còn hàng gần nhất để tiện cho việc đi lại anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.675516,
      "id": "27304033",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình còn kinh doanh iphone 6 64gb k ạ và giá ht trên thị trường là bn v ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 64GB bên em đã ngừng kinh doanh rồi chị nhé. Chị có thể tham khảo sản phẩm khác tại website Thegioididong.com ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.635061,
      "id": "20006137",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone bản quốc tế và bản VN khác nhau thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bản iphone apple phân phối cho Việt Nam là bản quốc tế bạn nhé, và chỉ khác nhau với các máy quốc tế ở quốc gia khác là mã quốc gia khi apple phân phối bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.547407,
      "id": "18629915",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên tgdd có kinh doanh iphon 6 cũ không add",
      "answer": "Chào anhThegioididong.com có kinh doanh Iphone 6 cũ nha anh. Anh vui lòng cho em xin thông tin khu vực để em kiểm tra siêu thị còn hàng và hỗ trợ cho anh nha. Mong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.447292,
      "id": "21753785",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi mình có nên mua iphone 6 bị mất vân tay kg ạ",
      "answer": "Chào chị,  Có phải chị muốn mua máy cũ bên ngoài mà bị mất vân tay hay sao ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.336058,
      "id": "28866197",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ịphone lock ko dùng sim có xài bth như máy quốc tế ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại sản phẩm iPhone Lock thì bên mình không kinh doanh, nên không thể kiểm tra và thông tin chính xác cho bạn được ạ. Mong bạn thông cảm nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.29857,
      "id": "19606149",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Máy hàng quảng châu hay quốc tế ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 32GB được kinh doanh tại Thegioididong.com là phiên bản Quốc tế bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.14703,
      "id": "20399533",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi bên mình có bán iphone 5s look ko ạ",
      "answer": "Chào anh LâmHiện bên em có kinh doanh này ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.134153,
      "id": "18770509",
      "field_search": "question",
      "question": "sao lại ko kinh doanh iphone 6 z",
      "answer": "Chào anh! Sản phẩm này ngừng kinh doanh là do hãng ngừng sản xuất  và bên em hết hàng anh nha. Anh vui lòng quan tâm sản phẩm khác bên em ạ. Nếu  anh cần hỗ trợ gì thêm, mong mình phản hồi để em hỗ trợ anh tốt hơn. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.055178,
      "id": "26196082",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6  này là bản quốc tế hay sao",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm iPhone 6 32Gb bên em kinh doanh bản quốc tế, thị trường Việt Nam anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.038946,
      "id": "19427127",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi TGDD bán iphone 6 32gb đây là bản quốc tế/lock hay unlock ạ?",
      "answer": "Với cả là chi nhánh Hà Tĩnh không còn màu nào khác ngoài vàng đồng ạ?",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.01149,
      "id": "27324207",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi xíu , qtv nghĩ em có an tâm khi mua iphone 6 plus hàng quốc tế 99% không ạ )))",
      "answer": "Chào chị Dạ. Về sản phẩm Iphone 6 cũ thì nếu như chị mua tại Thegioididong.com thì chị cứ yên tâm và đều là hàng chính hãng và còn thời gian  bảo hành. Còn nếu chị mua bên ngoài thị trường thì chị nên kiểm tra máy kĩ chị nhé. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.99441,
      "id": "21730918",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có iphone6 bản 64gb bản quốc tế không.nếu có giá tầm bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh Điện thoại iPhone 6 64GB rồi anh nha. Anh vui lòng chọn mua  được không ạ. Sản phẩm iPhone bên Thegioididong.com là hàng chính Hãng, bản Quốc tế và giá là 8.990.000₫ anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.979958,
      "id": "27283196",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi xíu , ip6 plus hàng quốc tế 99% giá 7tr ram 1G xài có lag giật không ạ , và hàng quốc tế là như nào ạ???",
      "answer": "Chào chị! Rất tiếc hiện bên em không kinh doanh sản phẩm iPhone 6 Plus ạ. Mong chị thông cảm! Chị vui lòng tham khảo sản phẩm khác bên em nha chị. CòniPhone quốc tế là iPhone do Apple cung cấp tới các nhà bán lẻ và các nhà bán lẻ phân phối tới người tiêu dùng mà không thông qua các nhà mạng tại các nước. iPhone quốc tế có thể sử dụng hầu hết các loại sim của các nhà mạng khác nhau trên thế giới.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.916704,
      "id": "22316472",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 với 6s có bản quốc tế ko bạn ơi,giá cả thế nào nữa add nhé ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB chị quan tâm bên em là hàng quốc tế chính hãng nha chị, và sản phẩm đang có giá là: 8.990.000₫ đó ạ, chị có thể vui lòng cung cấp khu vực chị đang sống để bên em kiểm tra xem khu vực đó còn hàng không nha chị. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.827784,
      "id": "18821400",
      "field_search": "question",
      "question": "vài bữa có kinh doanh lại ko vậy.",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc em chưa có thông tin chính xác sản phẩm này bên em có kinh doanh lại hay không anh ạ. Mong anh thông cảm. Anh có thể thường xuyên cập nhật thông tin sản phẩm này trên trang Thegioididong.com để biết rõ hơn anh nhé.   Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.814598,
      "id": "19467029",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị cho em hỏi khu vực trảng bom đã kinh doanh ip6 32 gb chưa ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại thì sản phẩm này đang có hàng tại khu vực Trảng Bom chị nhé. Nếu quan tâm chị có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên chị sẽ hỗ trợ giữ hàng và giao hàng cho chị nhé. Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.784103,
      "id": "22239884",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bên mình có bán iphone 6 lock ko ạ,Cho hỏi bên mình có bán iphone 6 lock ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ bên em không có bán sản phẩm lock ạ, chỉ bán sản phẩm chính hãng quốc tế nhé anh Hoan.Mong anh thông cảm ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.729002,
      "id": "22141786",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có unlock i phone 6 để dùng như bản quốc tế không ah",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình không hỗ trợ unlock điện thoại iPhone bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.703941,
      "id": "26838995",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi ah có thể so sánh con iphone 5s với con iphone 5s quốc tế đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Có phải anh cần so sánh iphone 5s lock với iphone 5s quốc tế không ạ, về cơ bản thì sản phẩm đều giống nhau ạ, riêng máy lock thì không nhận được sim nhà mạng khi mang về Việt Nam còn về tính năng thì khá tương đồng nhau không có sự khác biệt nhiều nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.668913,
      "id": "18227465",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho mình hỏi đây là bảng lock hay quốc tế",
      "answer": "Chào chị,sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em là hàng chính hãng quốc tế chị nhé, bên em không kinh doanh bản lock ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.666386,
      "id": "26519354",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ip 6 này vs bản quốc tế có ji khác nhau ạ Bản quốc tế có sài hệ điều hành ios 11 ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com là máy chính hãng quốc tế đó anh, nếu máy anh có thông báo cập nhật thì anh có thể cập nhật hệ điều hành ios 11 anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.650873,
      "id": "28775223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên TGDĐ còn kinh doanh mặc hàng này không ạ",
      "answer": "Chào chị,Bên em còn sản phẩm này chị nhé, nếu chị quan tâm Chị vui lòng cung cấp thông tin khu vực chị đang ở để bên em kiểm tra giúp chị xem còn hàng không ạ !!Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.62286,
      "id": "19016967",
      "field_search": "question",
      "question": "cái gì cũng ngừng kinh doanh là sao vậy anh",
      "answer": "Chào anh,Dạ đây là chính sách kinh doanh của Thegioididong.com anh ạ, mong anh thông cảm và vui lòng lựa chọn sản phẩm khác anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.61134,
      "id": "17446424",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bản quốc tế ko vậy",
      "answer": "Chào chị,Các sản phẩm bên em kinh doanh đều là phiên bản quốc tế chính hãng 100% chị nhé. Nếu quan tâm chị có thể cung cấp thông tin khu vực để em kiểm tra hàng giúp chị nha.Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.600534,
      "id": "25827876",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi Iphone 6 quốc tế với iphone 6 hàng block nó giống nhau chỉ khác nhau chỗ sim thôi hay là khác chỗ nào nữa vậy anh?",
      "answer": "Chào bạn, Với máy lock thì sẽ bị khóa không sử dụng được các nhà mạng khác và chỉ sử dụng được với nhà mạng bạn đã đăng ký sử dụng bạn nhé. Với máy lock sẽ khá bất tiện khi bạn sử dụng ,ví dụ như nếu bạn sử dụng các nhà mạng khác thì phải sử dụng sim ghép và không thể cập nhật phiên bản hệ điều hành mới nếu muốn cập nhật thì phải sử dụng sim ghép khác và không kiểm tra được tài khoản phải nạp tiền qua ứng dụng... nên giá sẽ rẻ hơn bạn nhéThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.5922,
      "id": "25828200",
      "field_search": "question",
      "question": "tai sao tgdd ko kinh doanh iphone hang lock",
      "answer": "Chào anh !  Mong anh thông cảm do bên em không có chính sách kinh doanh anh nhé. Bên em chỉ kinh doanh bản quốc tế chính hãng thôi ạ.Mong anh thông cảm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.528551,
      "id": "26593527",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iphone 6 32GB là máy quốc tế hay máy lock vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bên mình không kinh doanh điện thoại Lock mà tất cả đều là máy quốc tế bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.414125,
      "id": "20052521",
      "field_search": "question",
      "question": "6s 32g có kinh doanh không ạ",
      "answer": "Chào anh Trường!Hiện tại Thegioididong.com vẫn có kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6s 32GB với giá 14.990.000₫ anh có thể tham khảo sản phẩm  ạ, nếu quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cung cấp thông tin về địa chỉ của anh để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng cho anh tốt hơn anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.409672,
      "id": "20072499",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi máy em để vậy là máy quốc tế hay máy Lock vậy Qtv,Qtv ơi máy em để vậy là máy quốc tế hay máy Lock vậy Qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ dựa trên thông tin này chưa chắc chắn được máy của bạn là máy lock hay quốc tế đâu ạ; bạn có thể thử cách đơn giản đó là lấy khe sim kiểm tra nhé; thường máy lock sẽ có miếng ghép sim, hoặc bạn lắp trực tiếp sim vào nếu lên sóng gọi đi được sẽ là máy quốc tế bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.407827,
      "id": "24978966",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi đây là hàng quốc tế hay lock vậy",
      "answer": "Chào bạn, Với IMEI thì mình không thể xác định xem điện thoại đó là bản quốc tế hay Lock bạn nhé .Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock bạn nhé .Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.37902,
      "id": "20346092",
      "field_search": "question",
      "question": "Các anh ơi cho em hỏi nhé các anh",
      "answer": "Chào chị, Chị cần hỗ trợ gì ạ, có thể để lại đây em sẽ hỗ trợ cho chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.322176,
      "id": "19812470",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua iphone quốc tế mà có 12gb là iphone ntn ạ máy em LLA ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ có thể là anh mua bản 16GB đó anh nhé, sản phẩm còn phải dành ra không gian để lưu trữ hệ điều hành cũng như là các ứng dụng hệ thống nữa đó anh ơiThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.316132,
      "id": "28409078",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi bên mình có hàng 99% k ad?",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không có hàng 99% anh nha. Tuy nhiên bên em có bán máy Điện thoại iPhone 6 32GB CŨ anh nhé. Không biết anh ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.308508,
      "id": "20472480",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi bên mình chạy pm ko",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em không hiểu được bình luận này của anh, mong anh vui lòng để lại 1 bình luận khác để bên em có thể hỗ trợ anh ngay anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.2908,
      "id": "21505951",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi tí",
      "answer": "Chào chị ThiVâng bên em đang nhận thông tin và hỗ trợ chị ngay đây ạ Bên em chờ phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.287678,
      "id": "21732561",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi... Phiên bản iphon 616gb ngừng kinh doanh bao lâu rồi ad..?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại phiên bản Iphone 6 16GB bên em đã ngừng kinh doanh khá lâu rồi ạ, hiện Iphone 6 chỉ còn bản 32GB đó anh nhé,Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.198887,
      "id": "19438991",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao iphone se không kinh doanh vậy ạ",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc hiện thegioididong.com không còn kinh doanh Iphone SE nữa anh nha. Mong anh thông cảm và có thể tham khảo thêm 1 số sản phẩm khác mà thegioididong.com đang kinh doanh anh nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.169338,
      "id": "30806399",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này hiệu năng chạy đa nhiệm được như bé iphone SE không ạ mà bên mình không còn kinh doanh iphone se nữa ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là bên em không còn kinh doanh iphone SE anh nhé Dạ theo mình kiểm tra thì chip xử lý của máy iphone SE cho hiệu năng có phần nhỉnh hơn ạ, nên khi xử lý ứng dụng/ game máy này sẽ có phần ổn và mượt hơn anh nhé. Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.148949,
      "id": "28111384",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi máy em bị hở ron màn hình vậy bên mình có sửa ko ạ? Máy em còn bảo hành",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa cho tất cả các sản phẩm ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.075151,
      "id": "20092328",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vào trang này có thể ktra là máy lock hay quốc tế ko qtv,Mình vào trang này có thể ktra là máy lock hay quốc tế ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Với trang Wed trên chỉ kiểm tra được bảo hành của máy bạn nhé.Trường hợp này bạn vui lòng lắp lần lượt 2,3 Sim nhà mạng khác nhau vào máy , sau đó kiểm tra nếu nhận tất cả Sim và có sóng, nghe gọi bình thường thì máy bạn là bản quốc tế , ngoài ra là bản lock nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.040173,
      "id": "19745362",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi mình có nmnd với bằng lái xe là đc phải k ạ,",
      "answer": "Chào chị, Với cmnd và bằng lái xe, chị có thể trả trước từ 20%-70% giá trị sản phẩm chị nhé. Nhưng để có lãi suất tốt hơn, chị nên trả trước từ 50%-70% chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.033289,
      "id": "27587301",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hổi máy e có phải bản quốc tế ko  ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn cần gắn các SIM của các nhà mạng vào máy , nếu tất cả đều nhận SIM thì máy bạn là phiên bản Quốc tế bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.023344,
      "id": "21540931",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi chút được k ak. Iphone 5s bản JA có phải bản quốc tế k hay là hàng lock ạ",
      "answer": "Chào bạn, Nhìn vào chữ J/A không thể biết là Lock hay quốc tế bạn nhé. Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock  .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.9980135,
      "id": "19161321",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi là iphone 6 32gm hiện có mấy mào",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện siêu thị Thegioididong.com bên em đang kinh doanh với duy nhất 1 màu là vàng đồng anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.975091,
      "id": "26847151",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone 6 thường quốc tế 16gb hiện tại giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại bên em đã ngừng kinh doanh sản phẩm iPhone 6 16GB nên chưa có thông tin chính xác về giá sản phẩm, mong anh thông cảm. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.958673,
      "id": "19554808",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi iphone6 16g co con kinh doanh ko",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh Điện thoại iPhone 6 16GB rồi ạ. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.947872,
      "id": "24351970",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là hàng quốc tế ak ad ơi ????",
      "answer": "Chào anh,Đây là phiên bản quốc tế hàng chính hãng công ty sản xuất ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.849941,
      "id": "25993365",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi Điện thoại iPhone 6 32GB la bản quốc tế hay bản lock vậy bạn",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Điện thoại này bên mình kinh doanh là bản quốc tế bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.803986,
      "id": "24706917",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn kinh doanh 5s không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện iphone 5s bên em đã ngừng kinh doanh rồi ạ, chị có thể tham khảo sản phẩm khác giúp em ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.74636,
      "id": "31046617",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone mã VN/A có phải phiên bản quốc tế ko ad?",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại iPhone bên em kinh doanh đều là mã VN/A bản quốc tế anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.738715,
      "id": "24024291",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 quốc tế có rũi ro j ko vay Cửa hàng",
      "answer": "Chào bạn, Bạn mua điện thoại bên mình là yên tâm chứ không có rủi ro gì cả bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.724077,
      "id": "24214529",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho e hỏi tí đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có câu hỏi gì cứ để lại bên dưới nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.703965,
      "id": "24778814",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD có kinh doanh khay sim của máy ko nếu ko cho em hỏi khay sim phải mua ở đâu và giá khoảng bao nhiu",
      "answer": "Chào anh,Dạ khay SIM ở siêu thị bên em không có anh nhé, em rất tiếc và anh thông cảm, vui lòng liên hệ với trung tâm bảo hành của sản phẩm để mua khay Sim anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.669565,
      "id": "30964929",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi là có cái iPhone nào viền bóng không ạ hỏi tên ấy ạ không phải hỏi có kinh doanh không 😂 Cảm ơn ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện với sản phẩm Iphone thì cũng có các sản phẩm có viền bóng như X, XS, XS Max đó anh nha. Anh có thể  để tham khảo anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.589807,
      "id": "21642398",
      "field_search": "question",
      "question": "Có phiên bản quốc tế không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com là bản Quốc tế chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.580662,
      "id": "28311214",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 bên mình có màu hồng không ạ ❤❤❤",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi chị nha , không có màu hồng chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.566978,
      "id": "18842910",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 TGDĐ không còn kinh doanh nữa à. Mình định mua",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc là với dòng sản phẩm Iphone 6 thì bên em đã ngừng kinh doanh rồi ạ. Nhưng nếu ưng ý thì chị có thể nâng lên dòng cao hơn một chút như Iphone 6S hoặc 6S Plus thì bên em vẫn còn kinh doanh đó chị.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.556636,
      "id": "31549204",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD có kinh doanh cường lực ip6 k ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện Thegioididong.com không kinh doanh miếng dán cường lực cho tất cả các sản phẩm ạ. Anh có thể tìm mua ở các cửa hàng linh kiện, phụ kiện uy tín khác ạ. Còn linhkiện mặt kính thì anh vui lòng liên hệ  để được hỗ trợ ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.538212,
      "id": "25424954",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi! Em mới mua iPhone cũ của một cửa hàng. Vậy đây có phải hàng quốc tế không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em không kiểm tra được thông tin này giúp anh được nha. Anh có thể liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.535523,
      "id": "22194651",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây có phải là iphone quốc tế k",
      "answer": "Chào anh.Sản phẩm iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là phiên bản quốc tế chính hãng 100% anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.456722,
      "id": "26205830",
      "field_search": "question",
      "question": "Khoảng tầm tháng 6 dươg tgdd có còn kinh doanh đt này nữa ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện em chưa có thông tin trong tháng 6 này bên em có kinh doanh sản phẩm hay không ạ, nếu có bên em sẽ cập nhật thông tin để chị tham khảo nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.44754,
      "id": "32706774",
      "field_search": "question",
      "question": "Mẫu này có còn kinh doanh lại không ạ?!",
      "answer": "Chào chị,Hiện sản phẩm này bên em ngừng kinh doanh rồi ạ, chị vui lòng tham khảo sản phẩm khác giúp em nhéThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.4292145,
      "id": "24286777",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi kính camera em bị hư... Bên anh có kính camera hk ạ... Em ở soc trăng",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em không có kinh doanh kính camera nha anh, vui lòng mang máy đến  để được kiểm tra và hỗ trợ nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.416436,
      "id": "17811835",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi Tgdđ ko kinh doang iphone 6 bản 16 Gb ạ ???",
      "answer": "Chào anh Huy,Thegioididong.com rất tiếc vì hiện tại iPhone 6 16GB đã ngừng kinh doanh ạ, anh có thể tham khảo dòng iPhone 6 32GB để tiện mua hơn và giá thành cũng rất tốt anh nhé.Có chút chia sẻ đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.393644,
      "id": "20615014",
      "field_search": "question",
      "question": "mih mua ip6 bản nhật cho e hỏi nhật có bản quốc tế k ạ",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 hàng Nhật Bản vẫn có bản Quốc tế anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.384623,
      "id": "28014565",
      "field_search": "question",
      "question": "sao em thấy iPhone quốc tế lại rẻ hơn iPhone bán ở tgdd v?,sao em thấy iPhone quốc tế lại rẻ hơn iPhone bán ở tgdd v?",
      "answer": "Chào anh,Anh ơi iPhone khi về Việt Nam sẽ có thuế anh nhé, bên em kinh doanh sản phẩm sát với giá mà hãng đã đưa ra rồi đó ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.310552,
      "id": "26253914",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên mình có bán iPhone hàng 99% không ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB CŨ hiện bên em vẫn còn hàng anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.300189,
      "id": "20220095",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi cái itunes store đang có lỗi phải không ạ ??",
      "answer": "Chào bạn,Cụ thể là bạn gặp lỗi gì vậy bạn? Vì mình dùng thì chưa thấy lỗi đó bạn.Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.290181,
      "id": "20926229",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao TGDD KO kinh doanh màu trắg vậy",
      "answer": "Chào anh Phan,Sản phẩm này bên em chỉ còn kinh doanh màu vàng đồng thôi ạ, có thể do hết hàng nên không kinh doanh màu trắng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.257293,
      "id": "27017234",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi 1 chút.dòng này là phiên bản quốc tế hay là lock vậy",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 bên Thegioididong kinh doanh là phiên bản Quốc tế bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.245628,
      "id": "21417049",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho hỏi làm sao phân biệt bản lock và quốc tế. Bản lock có xài 4g đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Để phân biệt iPhone lock hay quốc tế bạn có thể gắn một SIM vào máy, nếu điện thoại nhận SIM mà không cần cài đặt gì thêm thì đây là điện thoại quốc tế bạn nhé. Và với iPhone lock thì bạn vẫn có thể sử dụng 4G, tuy nhiên cần có thể hỗ trợ của Sim ghép nha.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.208046,
      "id": "21248680",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi bên a ko có iphone 6 16GB à",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại sản phẩm Iphone 6 16gb Thegioididong.com ngừng kinh doanh  rồi anh nha.  Không biết mình còn quan tâm sản phẩm nào khác nữa không để em hỗ trợ giúp mình. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.196602,
      "id": "25058562",
      "field_search": "question",
      "question": "5s ko kinh doanh nua sao buon ghe",
      "answer": "Chào anh,Hiện Iphone 5S bên em ngừng kinh doanh máy mới rồi ạ, anh tham khảo sản phẩm Iphone 6 32GB để mua anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.188819,
      "id": "18625592",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi làm sao phân biệt được iPhone phiên ban quốc tế vậy",
      "answer": "Chào anh Công,Các máy Iphone phiên bản quốc tế khi lắp sim vào sẽ tự nhận sóng và sử dụng được. Còn các bản xách tay máy lock mạng cần 1 miếng ghép sim mới có thể lắp sim vào sử dụng được ạ. Nhưng anh cẩn thận có thể bên bán lắp sẵn miếng ghép sim trong khe sim nên anh dùng cách này lắp sim vào vẫn có thể nhận mạng bình thường, nên mua máy tại các cửa hàng uy tín anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.159247,
      "id": "28713251",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi  6 32gb nay hàng  quốc  tế  hay Block ạ",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 32GB bên Thegioididong kinh doanh là phiên bản Quốc tế bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.159247,
      "id": "28581193",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi ip phien bản quốc tế là sao ạ ?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ iPhone quốc tế là iPhone do Apple cung cấp tới các nhà bán lẻ và các nhà bán lẻ phân phối tới người tiêu dùng mà không thông qua các nhà mạng tại các nước. iPhone quốc tế có thể sử dụng hầu hết các loại sim của các nhà mạng khác nhau trên thế giới.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.104579,
      "id": "19745343",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giá của ip5 bản quốc tế ngai là bnh $ ạ ?,",
      "answer": "Chào chị HuyềnHiện bên em không kinh doanh iphone 5 nên không báo giá cho chị được ạ. Chị vui lòng tham khảo sản phẩm khác cùng giá, tính năng và có sẵn ở khu vực của chị ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.103109,
      "id": "25345807",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hiện tai máy này hàng sách tay hay hàng phiên bản quốc tế zay tu van giúp mình",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm bên em kinh doanh là bản quốc tế chính hãng đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.084398,
      "id": "29386362",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên tgdd có thay pin cho iphone 6 ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com chưa có dịch vụ thay Pin máy ạ. Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến trung tâm bảo hành chính hãng  để được hỗ trợ tốt nhất bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.013089,
      "id": "22837851",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là phiên bản quốc tế hay hàng chính hãng bạn ơi",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB của thegioididong.com kinh doanh là bản quốc tế chính hãng Apple bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.984311,
      "id": "30098146",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad kiểm tra giùm em đây là máy iphone lock hay quốc tế ạ xxxx29060496406",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc thông qua Imei thì không thể kiểm tra máy là quốc tế hay lock ạ, anh có thể tham khảo bài viết C xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.982506,
      "id": "29629600",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao không kinh doanh iphone 5 nữa?",
      "answer": "Chào chị Dạ rất tiếc sản phẩm bên em đã ngừng không kinh doanh nên không có thông tin để phản hồi cho chị ạ , chị có thể tham khảo các sản phẩm khác tại Thegioididong.com nha chịChúc chị tìm được sản phẩm ưng ý",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.955393,
      "id": "28265145",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, iphone này là bản nào vậy, word hay lock, TGDD có kinh doanh iphone lock không, tại mình chỉ muốn mua iphone word thôi mình không muốn mua iphone lock",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này là bản quốc tế ạ, bên mình không kinh doanh bản lock bạn có thể an tâm chọn mua nếu ưng ý bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.9413395,
      "id": "32531722",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi còn iphone 6 ko ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc sản phẩm bên em đã ngừng kinh doanh nên không có thông tin để phản hồi cho anh ạ , anh có thể tham khảo các sản phẩm khác tại Thegioididong.com nha anhChúc anh tìm được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.924002,
      "id": "19880706",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi làm cách nào để kết nối itunes để mở mạng quốc tế mua code vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Rất tiếc hiện tại bên mình chưa có dịch vụ mua code cho máy lock chuyển thành máy quốc tế nên không có thông tin cụ thể chính xác mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này. Bạn có thể tham khảo thêm các cửa hàng bên ngoài chuyên mua bán code từ apple bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.910664,
      "id": "19997824",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb này là bản quốc tế phải ko ad?",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện bên em đang kinh doanh sản phẩm Iphone 6 32GB bản quốc tế được phân phối cho thị trường Việt Nam đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.887583,
      "id": "25436028",
      "field_search": "question",
      "question": "tại vì mình ko rành về công nghệ nên mình mới hỏi cái này phải phiên bản quốc tế đúng ko",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm này là phiên bản quốc tế bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.823809,
      "id": "25300476",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi nếu máy mua đúng ở siêu thị tgdd thì máy là quốc tế hay lock zậy ạ, hiện máy mình kiểu náy là MQ3E2VN/A là quốc tế hay lock zậy ạ xjn cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy bên mình là quốc tế bạn nhé, mã này là máy phân phối ở thị trường Việt Nam và bạn an tâm nếu máy này mua ở hệ thống siêu thị Thế giới di động thì đây là máy quốc tế bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.81828,
      "id": "27553846",
      "field_search": "question",
      "question": "máy hàng quốc tế phải ko shop",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB này là bản quốc tế chính hãng 100% ạ. Chị vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.766615,
      "id": "20114709",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi, ip6 của tgdđ là hàng lock hay quốc tế vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB được kinh doanh bên mình là sản phẩm chính hãng quốc tế nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.755148,
      "id": "21703467",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 quốc tế này mình đem sang nhật dùng đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 bên mình kinh doanh là hàng Quốc Tế nên nếu như bạn mang sang Nhật vẫn sử dụng được bình thường nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.749247,
      "id": "20312418",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi bên mình iPhone 6 đang giảm giá  ạ",
      "answer": "Chào anhSản phẩm này đang được kinh doanh với giá 8.990.000₫ chỉ được hỗ trợ giảm giá khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ MasterCard thôi nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.749157,
      "id": "24745661",
      "field_search": "question",
      "question": "Ben minh ko kinh doanh iphon 5s nua ha",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm trên bên em đã ngừng kinh doanh mới rồi ạ. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em iPhone 6 hoặc iPhone 5s cũ được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.733507,
      "id": "29751288",
      "field_search": "question",
      "question": "cửa hàng mình có hổ trợ kiểm tra là một máy iphone là máy lock hay máy quốc tế không ạ ?,cửa hàng mình có hổ trợ kiểm tra là một máy iphone là máy lock hay máy quốc tế không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì anh có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock anh nhé .Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.694655,
      "id": "21752608",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sản phẩm này tết năm nay còn kinh doanh không ạ ? Vì tết năm nay em mới tròn 20t trả góp .....",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em chưa có thông tin chính xác Tết năm nay Điện thoại iPhone 6 32GB còn kinh doanh hay không ạ, anh vui lòng truy cập website Thegioididong.com thường xuyên để cập nhật thông tin nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.639816,
      "id": "19900447",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi màn hình bị sọc mình thay màn hình mới giá bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không hỗ trợ thay màn hình cho điện thoại nên em không có giá thay cho anh ạ. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.625634,
      "id": "28834820",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản quốc tế hay lock ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại Điện thoại iPhone 6 32GB bản quốc tế nha chị, bên em không kinh doanh bản block ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.625634,
      "id": "27526785",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản quốc tế hay lock ạ",
      "answer": "Chào chị  TrangDạ, sản phẩm này là bản quốc tế chị nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.603748,
      "id": "27675942",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi , iphone6 bên mình có mau hết pin k ạ do em hay mở 3G mỗi khi ra ngoài . pin mình có cầm đc lâu k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 4h hơn, nếu bạn mở 3G và không dùng máy liên tục thì được khoảng gần 1 ngày bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.600823,
      "id": "30869610",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hiện tại bên anh còn mấy sản phẩm ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm này bên em kinh doanh còn nhiều hàng anh nha, anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh, quận, huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.592605,
      "id": "19838018",
      "field_search": "question",
      "question": "thegioididong.com có còn kinh doanh ốp lưng của iPhone 4S không QTV ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em kiểm tra thì rất tiếc không có ốp lưng cho Iphone 4s  anh nhé, mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.589785,
      "id": "27257694",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi hàng quốc tế 99% là hàng như nào ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ hàng quốc tế 99% là điện thoại phiên bản quốc tế đã qua sử dụng nhưng tình trạng máy vẫn y như là máy mới mua anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.559373,
      "id": "18768885",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hoi may con kinh doanh k vay",
      "answer": "Chào anh,Dạ Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh model này ạ, trường hợp này anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác giúp em nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.553157,
      "id": "17681256",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi máy này có được bán ra tại củ chi chưa ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại sản phẩm này bên em vẫn chưa có hàng về nha anh. nên chưa có tại củ chi đâu ạ. Nếu anh quan tâm thì có thể đặt hàng trước anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.552381,
      "id": "21144404",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone se 16gb thế giới di động đã ngừng kinh doanh nhưng nó vẫn bán trên zalo shop với mức giá là 8.990.000đ cho em hỏi nó có dính icoud ẩn ko. Có tốt ko",
      "answer": "Chào anhHiện tại iphone se 16G Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh. Nếu thấy trên zalo anh vui lòng thông lại để bên em kịp thời sửa chữa.Cám ơn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.541366,
      "id": "23220729",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nao thegioididong kinh doanh lai iphone 6plus ak",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc hiện em chưa có thông tin về việc kinh doanh lại iPhone 6 Plus, tuy thì anh có thể tham khảo các máy iPhone 6 Plus đổi trả hay các máy Iphone 6s hoặc Iphone 6s Plus anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.521603,
      "id": "26310478",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi em muốn mua máy cũ thì mình đến cửa hàng dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ là sao anh ơi, em chưa hiểu lắm ạ, vui lòng thông tin lại rõ hơn rồi siêu thị bên em sẽ giúp anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.521008,
      "id": "21148476",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi, iphone 6 này em nghe đồn là máy pin mau hết có thật ko ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Tuy dung lượng pin của máy khá nhỏ nhưng thời gian dùng của máy không hề thua kém các sản phẩm Android cùng phân khúc khác bạn nhé. Với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy bạn nhé. Còn nếu sử dụng bình thường thì có thể dùng được khoảng 1 ngày ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.515312,
      "id": "25301090",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi máy mua ở siêu thị tgdd là máy quốc tế hay lock vậy máy mình mua ở siêu thị tgdđ kiếu máy MQ3E2VN/A là quốc tế hay lock zậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Máy kinh doanh tại Thegioididong.com là máy bản quốc tế chị nha, máy có mã VN/A đó ạ. Hiện bên em có Chương trình \"Đặt online xuyên tết\" áp dụng đặt hàng từ 00:00 15/02 (ngày 30 tết)  – 22:00 18/02 (mùng 3 tết) và chị sẽ nhận hàng từ ngày 19/02 (mùng 4 Tết ) - 26/02 chị nha, khi tham gia đặt hàng thì chị sẽ được giảm 5% cho sản phẩm chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.509947,
      "id": "25345994",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi may nay là hàng xách tay hay hàng phiên bản quốc tế zay tu van giúp mình",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm mà bên em kinh doanh là sản phẩm chính hãng và phiên bản quốc tế được kinh doanh tại thị trường Việt Nam, bên em không kinh doanh hàng xách tay anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.487548,
      "id": "26617823",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này còn kinh doanh khoảng bao lâu vậy ad, khoảng 1 thắng mữa em mua thì có còn ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em sẽ kinh doanh đến khi hết hàng và chưa có thông tin khoảng 1 tháng nữa còn hàng hay không anh nha. Anh có thể mua sớm để bên em hỗ trợ anh mua hàng tốt nhất nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.480472,
      "id": "20027327",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi phiên bản IP6 32G quốc tế phải không AD",
      "answer": "Chào anh! Sản phẩm Iphone 6 32gb gold bên Thegioididong.com là phiên bản quốc tế anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng tốt nhất ạ  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.473427,
      "id": "23991183",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi lm sao để phận biệt đc iphone bản lock vs bản quốc tế ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ về hình thức bên ngoài thì không nhận biết được đâu bạn nhé. Máy lock là máy sử dụng sim ghép thì bạn mở khay sim ra xem có phôi ghép sim hay không ạ nếu có đó là máy lock nha bạn vì không có phôi ghép thì máy không nhận được sim đâu ạ. Còn máy quốc tế thì chỉ cần lắp sim nào vào máy cũng nhận được sóng hết cả nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.458294,
      "id": "25690209",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên anh/chị loại iphone máy cũ giá bao nhiêu là rẻ nhất ạ",
      "answer": "Chào bạn!Hiện tại, bên mình máy Iphone 6 32GB màu Gold giá thấp nhất là 6.340.000₫ (trên hệ thống toàn quốc). Nếu bạn quan tâm sản phẩm, bạn vui lòng cho mình xin thông tin địa chỉ của bạn để kiểm tra sản phẩm còn hàng hay không.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.440741,
      "id": "27149305",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi em muốn mua trả góp em có hộ khẩu chính và cmnd có được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ được đó anh nha. Anh có thể trả trước 2.097.000₫ và góp 990.500₫ trong 6 tháng với lãi xuất 2.77% của công ty tài chính Home Credit đó anh nha. Nếu anh có nhu cầu có thể để lại thông tin(họ tên và số điện thoại), bên em  sẽ liên hệ tư vấn và làm hồ sơ online cho anh  nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.40514,
      "id": "20072541",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em để vậy là mãy quốc tế hay Lock vậy Qtv,Máy em để vậy là mãy quốc tế hay Lock vậy Qtv",
      "answer": "Chào bạn Với IMEI thì mình không thể xác định xem điện thoại đó là bản quốc tế hay Lock bạn nhé .Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.401136,
      "id": "20333072",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6s quốc tế giá bn vậy",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em đang kinh doanh sản phẩm iPhone 6S 32GB với giá là 14.990.000đ anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng cung cấp thông tin cụ thể về khu vực anh quan tâm để bên em có thể kiểm tra giúp anh tốt hơn ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.388838,
      "id": "27849736",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi sạc pin iPhone nóng máy co ảnh hưởng gì đến máy không ạ,  anh chỉ em cách khắc phục với",
      "answer": "Chào bạn,Khi sac pin thì có nhiều nguồn điện đi vào trong máy   nạp điện vào pin nên máy nóng ấm lên là bình thường, không phải lỗi > không khôi phục được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.31143,
      "id": "31835485",
      "field_search": "question",
      "question": "B ơi bên mình có thay pin iphone 6 k ạ",
      "answer": "Chào anh Bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin cho iPhone 6 anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.309002,
      "id": "27436310",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6  32G là bản quốc tế hay bản lock ạ",
      "answer": "Chào anh ĐứcDạ. Sản phẩm này Thegioididong.com kinh doanh là bản quốc tế chính hãng anh nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.297369,
      "id": "27685005",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD không kinh doanh iPhone5 à",
      "answer": "Chào chị Dạ hiện tại Thegioididong.com không kinh doanh điện thoại iphone 5 ạ, chị tham khảo sản phẩm khác giúp em nhé.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.278184,
      "id": "19860174",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb quốc tế này k có màu bạc àk",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ có màu Vàng đồng thôi anh nha, em thấy màu này cũng khá sang trọng đó ạ, anh có thể cho em biết hiện anh đang ở khu vực nào (quận,huyện) để em có thể tìm siêu thị đang có hàng, để anh trải nghiệm sản phẩm và mua sản phẩm nếu ưng ý ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.276394,
      "id": "20042055",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cách để KTra iphone 6 quốc tế khi đi mua máy cũ thì làm sao vậy Qtv,Bạn ơi cách để KTra iphone 6 quốc tế khi đi mua máy cũ thì làm sao vậy Qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với máy quốc tế chỉ cần lắp sim vào là lên sóng ạ; nhưng do công nghệ hiện nay có thể hàn sim ghép vào máy lock nên khó có thể phân biệt được; theo mình bạn nên mua máy đổi trả bên mình, hoặc tìm cửa hàng uy tín mua máy bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.276172,
      "id": "25298181",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên anh chi co iphon6 quoc tế 32g k ak",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này bên em là bản quốc tế đấy ạ. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.258735,
      "id": "30076054",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb bên tgdd là bản quốc tế  phải ko a. Hiện tại còn màu gì",
      "answer": "Dạ chào chị Sản phẩm iPhone 6 32GB bên em đang kinh doanh với giá là 7.490.000₫ với phiên bản màu vàng đồng và chị hoàn toàn có thể yên tâm là bên em kinh doanh là sản phẩm chính hãng và là bản quốc tế chị nhéThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.252821,
      "id": "19919172",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi này là phiên bản quốc tế hay lock vậy ad? Cám ơn.",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 được kinh doanh tại Thegioididong.com đều là phiên bản quốc tế bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.252199,
      "id": "22681224",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi kĩ thuật viên bên anh / chị có jaibreak máy được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc thegioididong.com không hỗ trợ jaibreak. Việc jaibreak máy có thể làm cho máy mất bảo hành và lỗi hệ thống nghiêm trọng. Thegioididong.com không chịu trách nhiệm vì những gì xảy ra đối với máy của bạn nếu bạn jailbreak. Vì vậy bạn cần cân nhắc thật kỹ trước khi thực hiện.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.225387,
      "id": "19039751",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mình mua chưa được 1 tháng bây giờ cửa hàng ngừng kinh doanh thì mình có bán lại được nữa ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp của anh nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com thì bên em có hổ trợ thu lại  anh nha. Anh vui lòng cho em biết chính xác thời gian mua hàng và giá trị sản phẩm để em kiểm tra và hổ trợ cụ thể đến anh ạ. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.222332,
      "id": "24285442",
      "field_search": "question",
      "question": "anh cho em hỏi em có dac chiếc iphone 632gb.chieu qua. vậy chiều ngày mai em đến nhận được ko anh",
      "answer": "Chào anh,Anh đặt hàng máy mới thì bên em giữ máy cho anh trong vòng 72h, trong thời gian này anh có thể ra lấy máy khi anh rảnh ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.199734,
      "id": "26148579",
      "field_search": "question",
      "question": "Từ h đến cuôis năm vẫn kinh doanh ip 6 32 đúg ko ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện rất tiếc bên em không thể kiểm tra chính xác được thông tin này ạ. Mong chị thông cảm. Phiền chị có thể theo dõi thông tin trên website bên em thường xuyên để có thêm thông tin về sản phẩm chị nhé Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.19195,
      "id": "24695022",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao TGDD không kinh doanh iphone 5s nữa vậy",
      "answer": "Chào anh Đạt,Có thể sản phẩm đã hết hàng ở Thegioididong.com nên bên em ngừng kinh doanh anh nhé. Anh có thể tham khảo các sản phẩm Iphone khác đang kinh doanh hoặc mua máy Iphone 5s đổi trả ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.16959,
      "id": "19019215",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao tgdd k kinh doanh iphone 6 pb 32g nữa",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì sản phẩm này bên em không còn hàng sản phẩm nên bên em ngừng kinh doanh anh sản phẩm anh nhé. Mong anh thông cảm. Trường hợp này thì nếu được anh có thể chọn sản phẩm khác hoặc anh có thể cho em biết thông tin nhu cầu sử dụng, khoảng giá và hãng mà anh quan tâm em sẽ hỗ trợ kiểm tra và tư vấn sản phẩm phù hợp với anh nhất anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.160318,
      "id": "23261069",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có mở icloud iphone 6ko anh giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ mở icloud anh nhé. Mong anh thông cảm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.091862,
      "id": "19429175",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi máy này phiên bản quốc tế phải không",
      "answer": "Chào anh,Dạ, máy này bên em đang kinh doanh là bản quốc tế anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.076103,
      "id": "26846056",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên mình còn máy màu hồng nữa ko ? Em cảm ơn ạ ))",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi chị nha , không có màu hồng ạ , chị quan tâm sản phẩm chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.058422,
      "id": "19236413",
      "field_search": "question",
      "question": "Bán trở lại r à lần trc mình thấy ngừng kinh doanh",
      "answer": "Chào anh! hiện tại sản phẩm này đã kinh doanh trở lại. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (quận/ huyện, tỉnh) để em tìm kiếm hàng giúp  anh.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.047883,
      "id": "25025054",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi iphone 5 s còn bán ko",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 5S 16GB bên em ngừng kinh doanh rồi ạ. Mong anh thông cảm ạ. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác cùng giá, tính năng và có sẵn ở khu vực của anh ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.042212,
      "id": "19283444",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad  cho em hỏi bên mình còn bản 16 g ko vậy ạ",
      "answer": "Chào anh. Với Điện thoại iPhone 6 16GB bên em đã ngừng kinh doanh anh nhé, mong anh thông cảm ạ !Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.02065,
      "id": "26353100",
      "field_search": "question",
      "question": "San pham con kinh doanh k",
      "answer": "Chào chị ! Dạ máy iPhone 6 32GB bên em còn kinh doanh nha chị, giá máy 7.990.000đ nha chị. Không biết là chị đang ở khu vực nào để em kiểm tra xem còn hàng không chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.00071,
      "id": "30241591",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao mình có thể nhận biết đâu là hàng quốc tế vậy",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng lắp lần lượt 2,3 Sim nhà mạng khác nhau vào máy , sau đó kiểm tra nếu nhận tất cả Sim và có sóng, nghe gọi bình thường thì máy anh là bản quốc tế , ngoài ra là bản lock nhé. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.97393,
      "id": "20781821",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi đó là iphon6 bản quốc tế hay việt nam vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ đây là sản phẩm Quốc tế và được phân phối chính hãng vào Việt Nam ta với mã là VN/A đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.960443,
      "id": "19300835",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb mà TGDĐ đang kinh doanh có phải là bản quốc tế hay không vậy ạ ? Máy sử dụng được trong khoảng bao nhiêu giờ vậy và phải sạc trong bao lâu ? Mua máy mới về thì có cần phải sạc 3 lần 8 tiếng hay không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone được bán ra tại Thegioididong.com bên mình là hàng Quốc Tế nha bạn, iPhone 6 sạc khoảng 2h là đầy pin, sử dụng liên tục với mạng 3G khoảng 4-5h nha. Nếu máy bạn mới mua thì không cần phải sạc 3 lần 8h, chỉ cần sạc đầy pin rồi rút ra sử dụng là được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.930063,
      "id": "23781400",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi bên bạn còn có Iphone 6 Plus 32G hoặc 64 G k hả?",
      "answer": "Chào chị XiêmDạ, rất tiếc hiện tại bên em không kinh doanh sản phẩm iPhone 6 Plus nữa, mong chị thông cảm. Tuy nhiên bên em hiện đang vẫn còn nhiều sản phẩm khác có cấu hình và chất lượng tương đương, chị có thể tham khảo thêm nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.923635,
      "id": "18769977",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngưng kinh doanh r thì có đổi đc k shop?",
      "answer": "Chào anh,Nếu sả̉n phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, không bị lỗi, vô nước, rơi vỡ,...thì bên mình sẽ hỗ trợ thu lại trong 12 tháng để anh đổi sang Sản phẩm khác được anh nha. Anh có thể Vui lòng mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn, quà khuyến mãi (nếu có) ra cửa hàng để nhân viên kiểm tra và tư vấn nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.917104,
      "id": "24791800",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi bên mình có bán trả góp ko ạ, lãi xuất là bao nhêu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com có bán trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB với nhiều gói LÃI SUẤT chị nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.911558,
      "id": "19509549",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi i phone 6 32g này là lock hay phiên bản quốc tế ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với máy đang kinh doanh bên mình là phiên bản quốc tế bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.907835,
      "id": "18841497",
      "field_search": "question",
      "question": "máy bị lỗi giờ tgdđ ngừng kinh doanh rồi..em ra đổi đc ko..mwois mua 4.5.2017",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh mua sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com và sản phẩm bị lỗi kỹ thuật (lỗi từ nhà sản xuất) trong tháng đầu thì bên em sẽ hỗ trợ đổi sản phẩm mới cho anh, anh vui lòng dành chút thời gian mang sản phẩm đến siêu thị để nhân viên kiểm tra và có hướng hỗ trợ tốt nhất cho anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}